有無人好鍾意上網買野？

基本上可以唔出街就唔出街
野食係hktv買
買衫係asos買 又平又唔驚出街撞衫撞到啪啪聲

突發！睇到呢條圖差D忍唔住錫咗落個MON到！

突發！睇到呢條圖差D忍唔住錫咗落個MON到！

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

asos

定延雞網上賣淫

非

是

買過zolora
覺得d質地油麻地

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

G持

印仔，出午餐post未？

個個post都見到你

未

我d狂迷黎

今日為咗慳錢唔食飯？

印仔，午餐post呢？我今日未負評你午餐post好似爭啲嘢咁

M記廢事post

負評咗，舒服曬，Thx

人少少呢度俾食評ok?

印仔買gv

Ching 想問下amazon jp你點送黎香港